以家一個即興去台南 想問吓有咩地方好玩

大家好阿 想問台南有無邊到比較熱鬧
同埋酒店住邊區好？

有無邊到推薦？

工人姐姐呢！

安平古堡 老街 觀夕平台

同工人姐姐去

整假牙